其實最強既罷工 就係失業

日子一長 香港租金咁貴
一定好多商鋪相繼倒閉
大企業唔執都要炒人
到時就好多人可以full time 發夢
但大家有無做好失業呢個覺悟先？
如果大家既抗爭係香港幾個星期就可以回復到既程度
根本無人怕你

倒閉 失業潮先係手足轉上風既開始